空少單野我想知器官捐贈唔係不嬲都要本人同意先得既咩

空少單野我想知器官捐贈唔係不嬲都要本人同意先得既咩？ 點解係家屬同意就捐得？

支那香港既機構我完全信唔過

本人同意完都要家屬同意，

係香港，本人同意家屬唔同意都唔捐得。

以我理解，本人同意已經有效
但如果家屬有異議，都唔會勉強行事
所以先鼓勵器官捐贈者生前將意願同家人溝通好

但新聞無提過佢本人有簽

1 如果當時人簽左,而無直系親屬反對照捐
同居女朋友,姑姐係唔計

2 如果變活死人,好似呢單野
醫院的器官移植聯絡主任會道德綁架叫你屋企人捐

器官捐贈卡廢架
最後都係家人話事

捐血救人,捐錢都救到人
香港中產年年袋幾萬稅務優惠再全部反對派6千比窮撚

應該咩都唔捐攬炒好d

唔係由頭到尾都要本人曾經簽過先捐得既咩

無呢回事

因為你只係件咩都唔識唔知醫院點運作器官移植過程同法律要求但又覺得自己好撚醒目以為自己好撚有多角度思考但現實只係錄柒既廢物毒撚囉

嘩 咁撚高質既回覆都有
唔怪得呢度俾人叫child登

吓， 竟然

。執業大律師陸偉雄解釋，香港法例規定，死者直系親屬擁有遺體處理權，故即使死者生前已登記捐贈器官，家屬仍有權反對；相反死者生前若未表明意願，家屬亦有權代死者決定捐出器官。

照咁講如果掉返轉死者講明唔想捐咁家屬都可以夾硬黎？

邊鳩個得閒做呢D無謂野
好撚心唔好係度扮聰明扮有分析力啦傻閪

係架，反省吓點解連你屋企人都唔聽你遺願囉。

邊有呢d事
......

死者生前若未表明意願
未表明呀！唔係反對左呀！
佢生前反對左，又無人知既，咁你屋企人要捐你都反對唔到架

冇反對文件即係冇反對囉，即係任佢up

你掉尻轉曬喎 ching

證明器官捐贈嘅宣傳仲未足夠

重點係個大律師話死者直系親屬擁有遺體處理權
篇文講左死者同意左/冇意見 佢家人都可以推翻
但冇提及死者唔同意既情況，所以問下有冇人知。
好多情況有機會引致呢個情況，利益/或者家屬跟本就超級不和。

連登真係好多低質小朋友，一個地圖炮亂屌，另一個講講下又變左話我係主角，兩個弱智仔。